有班警察毅進仔sticker

有冇人搵到上面嘅sticker?

淨係搵到最接近嘅

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

有聲

lm

On

Lm

求TG版

有毅進仔dislike

push

要幾弱智先無會考5分，要讀毅進

ios 點down

開左wstick, 點拎到全套sticker ?

你開上邊條Link 拉底少少 見到IOS Download

自己搞掂佢啦

Push

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

集合左樓上嘅圖片私自改咗原作者成個package
原作者見到唔鍾意既話，可PM我

sor，冇留tg

下集出現
好難搵啊

好正
邊到揾架？

LM等下集

同求

求

好想將呢首兩set 做鈴聲

歌

希望有全套

大陸微信果隻小肥柴改圖 ....

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

留名求下半part

推

推，求全首歌sticker

正

LM

Say lee

無用微信,所以唔知

引左3隻狗入黎

香港警察 周街殺人

留名telegram 版

條link無左

正呀屌你

唔該曬巴打，開心使用中

最新果堆有無whatsapp版

831cctv！

多謝

正啊喂

多謝絲打

有冇人有呢set?

加唔到落whatsapp

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

踓到有 Wave Sir sticker

呢個好耐之前已經見過 但一直都搵唔到

原來仲有tg 版

Whatsapp 版

有全集

TG d圖多少少

四款歌詞少兩款

啲字體唔同

推到有齊為止

唔得

好可愛

冇Pepe 版 負皮

求WHATAPP 全套

求呢款

上面#86帖 入去求，應該仲有(whatsapp)